杰寧公主呢個不祥人又搞到我哋冇英超

條友次次去親睇現場都冇好腳頭
究竟佢係咪其實49000來